肥佬瓜左，759入唔入得過？

勁假時段升緊9.6%

肥佬係公司負資產

X哥獲毛主席接見戈時 唔知長和系會點

新人仕新作風，759返身有望

肥佬原來應該一早瓜